好鬼啊，特登拉個人！唔好中計啊！！！！！！！！！！！！！！！

唔好中計唔啊！
佢地就係搵藉口啊！！！！！
暴從名義啊！！！！

因為後生容易上火啊，唔好中計，散啊。等律師幫手啊！！！

推佢上去啊

推

中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

好多街坊條路又闊，可以係什麼陰謀

屌 咪聽下樓主講囉
中唔中計都好 都係為左咁多位著想姐
無人想再見到人俾狗拉

TO勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去突顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

老老實實啦 呢刻仲叫人留守 一係鬼一係無腦
好心用腦諗下如果仲留守可以有咩成果?